建議聯署要求美國射個核彈去武漢解決問題

武漢支蓄已經傳到成個亞洲都係
支那人一日不除世界不得安寧

叫人用核武妖魔化美國跟住妖魔化埋自己

連燈有聖人，得閒莊注香比你

乾淨脷落

唔係聖唔聖，係個要求太低能，我十幾歲果時或者會問我老豆點解美國唔打中國，都唔會一黎就問點解唔核平北京，用核武之前點都宣左戰先啦，不過都係低B，妄想症要睇醫生，或者洗洗睡吧，簽名要求人地派人去死

上連燈都咁認真
你真係一個聖潔既聖人

態度正確

低B post我只接受到衲dee post，人地攞正牌唔會有誤會

你一定智商好高

樓主派下膠搞笑啫，dont 太認真